用蝕4000既risk 黎賺1000profit

是否不智

肥仔開post 無人理

跌
佢
老
母

結果賺定蝕?
唔想睇 好亂

唔計最後果個(未賣)賺2700
-400手續費

支持有圖

跟

最基本或然率都唔識

你要知道中個機會係幾多先有得計架

午市前殺唔到298牛我就。。。

減肥

我唔係睇機率，我只睇700咩價位
同埋2，3月支持/阻力位

其實係憑感覺

留番d比人賺

減肥了

高手

好似係過夜post 見過巴打

我都見過巴打啊 我要跟吓你學

幸運姐，再沽佢老母

支持FAT巴

頭套巴 ，今日咁多浪
fatfat la

FAT巴，午後會入邊隻呀

執左過夜熊仔20格
之後假期, 唔係好敢再人住

熊就58944啦，慣左唔想改
一陣700去番410甚至413
我就put佢老母

我就唔信今日殺唔到298

我諗都要3點左右先黎料

ig30050/ 700 415既話
就要集合

不過要set止蝕

忍唔住啦

熊仔要軍臨天下

咁少錢都用hsbc

我都渣緊58944

道地巴好準，想聽下你睇法

點都唔會打靶
一係今日賺幾格走
一係擺係到

點睇

手續費貴撚到喊，
但用過耀x, 手感好差

set 左止蝕，今次輸
唔想放假過夜

打算幾錢走？
0.12？

知我者

e轉蝕死fatfat

我都有熊仔係手
升緊

唔會既 都無力上 轉頭整一棍插落去 你就fat

咦，有轉機

fatfat 之反擊

2點先開始睇

ARE YOU READY

琴晚ADR跌咁多 我想知陣間三點有無呢一棍

今日唔想有敗績

好快知

唔係用佢個app 免俑咩

見到700走勢
唔set 止蝕lu

我成日改買入/賣出價
耀才好慢

hsbc 個app 呀

唔撚係掛

我e個星期都比左3千手續，at least

屌條link on9
google 投資全速易

屌你老母，hsbc
回水呀屌你

2點係升

但似無得set 止蝕/two way

人手操作慳到手續費唔好咩

我一錯邊就閃

不過thx, 應該都會有時用app trade

陣亡

不過睇條款話要扣完錢之後先退返比你
我實際用過一次但未知係點

好，thx

道地巴，理性叫我唔好過夜
但我睇淡後市，點算

0.135 賣80000股

決定用今日profit 硬接DH

心諗乜鳩匯豐手續費好貴 原來連用app免佣都唔知

直接免

唔會再用app, 頭先神左
可能我開得太多apps

買果下先收一次? 100蚊左右?

FOR WHAT FAT BRO

輸緊幾多？

3點

收市298無仇報

e注蝕緊700

700快回吧
熊軍召集

輸14格
屌

9格

其實我有D唔明我牛仔輸緊9你地熊又係輸幾格...

唔上唔落好難買牛熊

咪就係因為個市無咩上落 比劵商食鳩左個價

其實真係過夜果下先食得最多,,
不過真係賭一場運咁

想過夜熊仔了

以後唔開post 了
btw 過夜熊左

好想ao 打左298牛，好鬼嬲

700 跌到 410
驚下個星期開市比人撈 跟住恆指升

Btw strong hold 熊

放假大家抖抖啦

過夜熊仔Lm

道指升

恆指Adr 升

夜期升

我d熊無啦

存倉照收？用緊政卷行，諗緊轉番黎hsbc 去到9月先

證

過夜係賭嫁啦，睇下e 4日
有無個壞消息幫手炒

長假期應該無啦

你仲渣緊58944？
你132價位入 恆指落到30000點已經執2-3格啦

渣緊呀，我134呀
輸就輸，睇錯就再泥過

勝率需求要大於80% 先係正期望值

我140 未撚驚過

上星期仲係7500，而家叫做翻倍

最緊要記住，你買得牛熊就唔好同人講係投資

一定要知個本質係賭博

如果要你點隻4000蚊左右的正股
仲要設禁售價3個月或以上
買乜？

點解唔可以投資？
睇你有無做功課

可能因為牛熊會打靶 而正股點坐都無事 所以先叫投資？

咁hsbc免佣但每次手續費最少都要$100？
用邊間證券行好？

其實我一開始淨係諗住講我
67773 牛仔差唔夠20點就打靶，
然後升少少就急急腳放左既賭仔心態